3868 信義能源

好似幾有前景
大家點睇

佢呢幾隻信義
都唔知買邊隻好
搞到好似好分散

信義香港都有入，今日升好多
佢太多隻，但信義能源事業績好啲同有派息
好似都好好咁